日本超狂獨棟豪宅僅賣37萬 網友看完嚇傻：我不敢住！

房價居高不下，讓買房成為了年輕族群難以實現的幻想。但日本近日卻出現了一間僅37萬的獨棟住宅，但不少人看完後卻直呼：「真的好抖」。

在日本靜岡線東部「伊豆半島」上的售屋網站上，刊登了一間位於伊豆修繕寺車站附近的房子，要價僅130萬日幣（約37萬台幣），但特別的是，該房子的並非完全座落在土地，而是用一根鋼筋水泥柱固定在一處緩坡上，從遠方看真的令人嘆為觀止。此外，該房子不僅擁有包括房間、臥室、餐廳、廚房、浴室等等基本的房屋設施，更離譜的是它還是一座兩層樓的建築物。

而刊登的房屋物件資料上顯示，該房屋建於1976年，開車前往市中心約8分鐘，走路至最近的公車站也僅需要10分鐘，附近還有診所、大型購物中心、銀行、郵局及商店街等等，應有盡有非常便利。

畀部車撞一撞會唔會立即收皮

我住

如果香港有即刻賣斷

架車剷撚到上去先算啊

一地震收皮

Minecraft

咪開口就9UP，間屋76年就到而家震左唔知幾多N次啦。

1976年都四十年喎
係驚老化咋

豪宅？

點解可以咁穩

支野咁幼真係唔會斷？

保安亭

catgirl 一入去係咪就會斷

50-60年就要大量維修

有幾on9先會諗到呢到起樓
香港都唔會啦

其實買過喎 驚既話你係下邊加承托物都唔會好貴

GTA V

陣間買

係香港370萬都爭住入票

gta5

龍床盤都有人起到出黎啦
呢D 10 10 歲 啦

點解我見唔到有2樓？明明張圖紙有架

買完自己加固都抵啦......

第一時間諗起佢

冇人話下面塊地係你嫁喎

日本買樓連埋塊地架

咁先叫建築
樓上話香港唔會咁起咪on9囉 香港班則師日日俾人撚狗 讀咁多年都係跟個模做 Client話點起就點起

如果係成條工字鐵又夠深
可能仲安全

1976年日本手工信得過，不過過多10幾年應該要大整

點買 我落樓下禁錢

一個龍床盤夠買三十間

擺家俬都要計下力學平衡先

扑野點算

我講緊唔掂地既地方未必係你，會唔會淨係碌柱既地係你

二三線城市根本有價無市
買完除咗自住 無9用

支那人囉
點撚樣呀?? 又踩港呀

去水位同電線唔知點駁呢

香港仲on9

買樓嘅本質唔係應該用來住咩？

香港人見識少係真
去睇下Netflix 套建築節目睇下日本建築先啦
人地剩用木樁都夠頂

菊竹 自宅sky house

37萬抵屌啦

我買佢斷

屋頂斜嘅，應該有個閣樓仔

GTA5 story 條友間屋

買完補返啲位佢又住得 點都平過而家香港啲樓

你估台灣啲發泡膠樓咩

Gta5

現實邊有咁易拖得爛間屋

好似d game咁 起完間咁既屋 拆左下面條柱間屋就會凌空浮起

改個中二名 大把人排隊

GTA 5 咪有關要扯爆呢間屋？

雲段·伊豆

37萬台幣，港幣10萬都唔駛呀。
買嚟租比人都抵，塌左都係租客死。

Made in Japan

就係條柱個一格仔

當年the sims真係整過類似嘅天空之城

十萬港紙當上車盤住著先，長住就真係要搵人睇下結構

日本無問題喎
鄰國就話唔敢住姐

解放軍座野同紅館其實都係差唔多

on99，好過住劏房啦

大家覺得自己住緊棟樓好安全咩？
咪又可能係偷工減料。可能成棟樓得1枝鋼根支撐

喺正中心扑

差好遠，佢支野咁幼

廁所果啲水渠、去水位點收埋？

冧左最多再起過
傷到人賠到破產

加建仲平過香港買

石屎加鋼筋黎架大佬 兩者有好強承受力架
你估真係豆腐做丫？

勁抵買 攞黎租都抵

37萬買翻黎另外俾錢人加固都抵過買龍床

37萬台幣，十皮港紙有找

屌無睇到原來仲要係台幣

歲你老母

冇乜問題，係望落去似唔穩
想安落d 就搵幾條工字頂一頂，純心理作用

買左可能要洗多幾十萬加固

唔使
其實好穩
係地震可能會搖下
但安全嘅

魂斷

好想住

唔跟client起跟咩起 隨心？

唔洗入則? 咁都批?

睇相似係喇
又幾骨子喎

你住返狗屋啦

我都諗起 要賠2百萬

香港既話
即刻仆去買

michael用車拉幾下就玩完

GTA5

以前玩模擬市民起樓咁，用啲柱做底起樓，起好就del 曬啲柱佢

鞏固下咪得
畀廿零三十萬搞搞佢
日本啲工程我信呀
加埋重平撚過支港啲垃圾鉛水豆腐屋啦

如果喺香港......應該唔會係130萬日元, 會賣1300萬港元

日本仔起樓safety factor如何？

gta

買咗佢重建有無錢賺？

GTA5劇情有段講拎架卡車拉爛人地間屋

當十萬買塊地

然後用玻璃圍埋下邊做僭建

37萬 台紙,10 萬港紙都唔使喎
買完你加多10 萬下面起個巴黎鐵塔頂住都得啦

買黎做party house都過癮

計好力學就ok. 要定期check 裂縫

睇叮噹見過類似設計

魂斷伊豆

屌 起咁咁多年都無事 10萬港紙真係抵買
淨係用黎做Airbnb都回本 自住當比租又得

10萬有找
喺香港買到4尺龍床only

見到條柱好似斜既

香港就唔係37萬啦

買完喺下面加建承托物都平過喺香港買樓

4角加返4條柱頂住咪冇事囉
驚閪咩

要長期坐正廳中間 唔走得

想買

其實你一般樓都係靠條大陣承托嫁啦
呢條陣上面得你一戶人, 卓卓有餘啦

呢D濕濕碎，設備又唔係特別差

俾香港人揀嘅一定驚無得住多過死

諗起GTA5一個任務

我最鍾意咁起

香港仲危啦

上世紀70年代，本港於斜坡上起樓好普遍，應該係同起樓平地不足、又要滿足建屋量有關。

1979年到宜家
都唔知震左幾多次了

有齊樑柱都叫危。
文科仔。

買平過租喎

其實好穩陣喎⋯怕乜？